# Xuất tinh sớm có chữa được không

Quan hệ được 2 đến 4 phút đã xuất tinh. Khiến nhiều quý ông lo lắng tình trạng này có ảnh hưởng đến khả năng sinh sản hay không? liệu xuất tinh sớm có chữa được không là vấn đề được quan tâm lúc này. Link chi tiết: https://bit.ly/31G4P8D